今晚10:30無敵神駒再戰光頭頂討論區

神駒今晚預告有核彈繼續轟炸熱狗，同聲援一眾被熱狗清算嘅人士，期待好戲上演